一人一套鍾意反派角色多啲嘅電影/劇/卡通/動漫

我先
寵物小精靈 火箭兵團
睇咗噤多年，佢哋好似冇一集係成功
好想睇佢哋贏番次

飛影

鋼鍊
好鍾意大總統

Dark knight既joker
象徵純粹既無政府主義

作為馬斯坦fans嘅我
不過大總統都真係幾型

火星異種嘅甲由，一嘢打死晒啲靚女好熱血

一方通行

好撚鐘意帶土